【可憐怪羊】2頭3耳4眼睛 出生4日慘遭凍死

兩個頭、三隻耳、四隻眼睛，這不是外星人，也不是甚麼異獸，只是早前在安徽阜陽市一處牧場出生的一隻基因突變小羊！牠的奇怪外形曝光後，立即引起網民關注，就連英國小報《每日星報》（Daily Star）也有報道。可惜小羊在出生4天後，就因為當地氣候太過寒冷，而活活凍死。
牧場主人接受內地媒體訪問時表示，自己養羊十多年，從沒看過這樣的小羊。母羊在生產時難產，是他親自協助把小羊「拉出來」的。小羊生下來重約5公斤，但可惜天氣太過寒冷，沒幾天就死亡。
從網上曝光的影片可見，這隻基因突變的小羊有兩個頭、兩張嘴、三隻耳朵與四隻眼睛，但因為共用一條食道，兩張嘴無法同時進食。專家表示，像這樣的基因突變動物，大多都活不了多久。

支那蝗婆遲早都生出一件咁既蟲

推

應該即刻會被人攞去人道毀滅